【洩漏天機】1981年巧合事件 利物浦食硬皇馬三大理由

寧可信其有，世界上存在不少傳說奇聞，而「摸盃失冠」就是其中之一。歷來史都反映，如有球員在賽前多手摸盃，該隊就會失落冠軍。今年的歐霸盃決賽正正「應驗」這個傳說，馬賽隊長皮耶賽前行出球員通道時，用手摸了獎盃一下，結果球隊就以0:3大敗予馬德里體育會，而皮耶本人更在比賽途中傷出，認真邪門！

在05年的歐聯決賽亦上演同樣「悲劇」，當年AC米蘭迎戰利物浦，並於半場以三球遙遙領先對手。不過AC的加度素賽前亦摸了大耳盃，而紅軍在下半場連入三球，最終互射十二碼反勝AC。報道指，紅軍前鋒摩連迪斯曾在更衣室警告隊友不要觸碰大耳盃，紅軍眾將亦乖乖聽話，「成就」了伊斯坦堡奇蹟。

至於今次亦是利物浦與皇家馬德里第二次在歐聯（前身歐冠盃）決賽碰頭，紅軍於80/81球季的歐冠盃決賽以1:0擊敗皇馬，該仗也是皇馬近六次在歐戰決賽的唯一一次落敗。無獨有偶，今年和1981年英國皇室都有大婚、德甲法蘭克福近兩次奪得德國盃亦是在1981和2018年、馬來西亞總統馬哈蒂爾亦分別在1981以及2018年就任，種種跡象都似乎對紅軍有利，但贏波總不能只靠彩數，與其迷信於巧合，不如做好自己！

美斯正式叫阿根廷沙拿

天命

天機

食到未？